娛樂牌照事項 夾公仔機

有無巴打熟呢行啊?想問問以下有關問題

小弟想搵個鋪位或地方擺放夾公仔機
但夾公仔機唔知算唔算犯左賭博條例,有無巴打解析一下?
冒險樂園都有得夾,同埋見過有鋪成間都係夾公仔既

《遊戲機中心條例》(第435章) 遊戲機中心牌照條件第12及13條有關防止賭博的規定
《賭博條例》(第148章) － 有獎娛樂遊戲牌照處所不得安裝／放置賭博性質的機器／裝置

咁如果可行既話應該要申請咩牌照呢?
唔該巴打

夾公仔係技巧唔係賭搏，佢有得揀自己想夾邊隻，反而你諗下教到啲鉗鬆哂一世都夾唔到係咪斯詐？不過唔會有人告同好難告得入

題外話，抽卡其實係賭搏

我就唔信啦,唔通yes卡機又要攞牌啦喎

其實直接打去政府d牌照部門問下應該有答案?

要請人換公仔

佢會話，呢個問題要問另一個部門喎

巴打有無興趣一齊搞

我唔係樓主 但我有興趣
Tg我

巴打解決左未？可唔可以教一教我？